有冇人可以share一下安心出行個閹割版或者web版？

舊帖香咗

p牌推唔郁

多謝。
個apk版瓜咗？想down埋

想要閹割版

呢個就沒
因為上唔到app store

搵下上面個網

有得睇埋紀錄？定係純粹嘟code

冇㗎
得個嘟字
但可以整做手機安裝版
幾似
但講真比人認真查的話依然有風險
腎用

我知iOS無
但想知android有無

佢呢個個icon又變返安心回家

點會

有上面個網研究下

可以改名架

我知
張圖改唔到

都係安心出行喎

我都係

用safari 都係咁？

係呀
但之前未update呢個version果陣裝就出返真果張圖

睇黎 update 左之後 就會變成你咁 我dei 左 再裝 依家個情況同你一樣